轉貼：前線fa提醒

#頻友心聲 #和理非後排戰術

Hi寫咗個有少少長度嘅後排和理非戰術短文

我自己係前線fa，本身14年都係由和理非逐步升級
到依家仍然全場前線周圍走

因為fa緣故，叫做比較多觀察唔同類型嘅手足
前線手足點樣打已經唔到我多講，但係後排其實仲有好大進步空間

由6月鬧到依家好多陋習未改

和理非全面進化ver. Oct.
將會分兩方面嚟寫，
一係行動思維
二係裝備運用

行動方面會用麻鷹捉雞仔做比喻：
聽得最多係「前線唔係唔想走
而係後排唔走，前線都係一齊玩完」
但咁樣唔代表前線單方向保護緊後方，唔可以有呢種消極諗法

麻鷹捉雞仔致勝之道從來都係有靈活而且聰明嘅尾排雞仔唔好畀人捉到，甚至配合母雞進攻！
咁母雞先至可以放心攻守

後排人群潮水式移動先係最恰當
1。退潮時退多多回少少，讓出空間之餘唔可以斷纜
2。漲潮時漲多多回少少，唔好迫死前面

最忌就係一味向前行唔識停，又或者一味向後走唔識停

裝備方面，
和理非應該繼續增加隨身工具同物資，
最近好多蛋糕學徒帶材料畀魔法師調配，非常好，應該繼續

另外有4樣推薦又唔會被狗咬又可以幫到手嘅野：
望遠鏡，手提/藍芽喇叭，walkie，哨子。
仲有大家可以自己思考各式可以有助後方資訊流通嘅物資

唔好再有贖罪心態諗住托好多飲品嚟到就幫到手喇，你仲有好多物資可以幫手帶，例如：磚，浮板，膠水管等等等等等等
自己諗啦屌睇咁多電視見前線打杖
仲有唔好再9派鹽水，fa負重有限！！！！！
鹽水同清水驚人拎唔到就擺撤離路線嘅路邊！8月個陣一直都係咁做。

後排4大寶物

A。望遠鏡
，唔駛我教後排成日呻唔知前面咩事，咁就應該自己組織後排嘅偵察網，除咗望到前面動靜同發生咩事
亦需要幫前線搵定安全退路，唔好要前線抽人出去冒險放哨

B+C。喇叭，哨子
唔係叫口號，除咗因為和理非（特別係有一定年紀個啲）帶呢啲物品較安全
仲因為後排都一樣需要現場資訊散播
另外好多後排唔明幾時走幾時番，如果有哨子畀個bit大家配合1212會好好多

D。Walkie，
後排和理非幅員廣闊，經常出現資訊盲狀態，有人企中線畀料，要走跟前線大隊走，用walkie通知後方
最理想就係做埋周圍哨陣離遠睇各個路口交通情況，令前線唔需要花太多人力已可係現場獲得撤退資訊

總結：
成個後排戰術就係

1。望遠鏡見到前線動靜
2。加一堆人手機fc
3。中線有人用walkie聯絡確認前線需要
4。喇叭負責公佈
5。有需要急撤時用哨子指揮！

仲有一樣野好撚緊要但竟然到依家都未有channel提過

後排手足唔少人其實上唔到網又唔知做緊乜
有啲人上到網但係睇完又唔話畀周圍嘅人知
直接造成戰場情報分配不平均！希望後排所有手足唔好再做自私精喇！收到任何重要情報都講出嚟

有時雖然係會7咗，例如old news， 已經報過好多次
7咗摸摸頭就無事，但係如果因為情報不足導致後排配合唔到前排就足以致命！

所以唔該現場任何人收到新情報，周圍問其他人有無收到同一資訊，做crosscheck，然後大聲嗌出嚟！！！！！

20號之前一定要spread所有和理非睇到！！！！

By一個由6月一直恨鐵不成鋼嘅前線fa

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

支持長搞推上國際

推

重要資訊
幫推

推呀大家

好文 push

與其問衝唔衝 不如諗吓通訊溝通點搞先

堆

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

1020 尖沙咀見